【山狗哥狗裡應外合】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左-,-

最近幾個po topic咁高質嘅

燒山躝，養和b 死全家

燒山躝

洗3億踢大巴燒味足球都仲有曼狗撐

摩性你識條撚

山躝

Both

養和b真係無乜用 技安搶到波 都唔向前跑 仲企響附近

有名你叫養和

琴晚進攻黑洞就係佢同燒山

拎到冠話知佢踢咩啦
雲加拎到歐霸我都唔反佢一年呀

Exac7tly

C華個球唔吹offside 真係幾過份下

拎到再講

要還嫁

富城幾時還

我阿媽都睇得出offside啦
吊你老母黑哨狗

季尾爭頭四果陣就會還

下年連R 霸刀冇得踢啦

馬體多仔摩納哥成班落黎啊話拎就拎咩

無期望過

雲sir 話今年拎歐霸都要贏盡強隊咁拎
雲sir 會笑到最後

已經將我哋嘅期望降到歐霸
雲加好成功
而家已經冇人屌唔爭冠

歐霸唔係冠牙？

所以先會話拎到就唔反佢

雲賊不除，何以爭霸

升你既巫師啦
反雲可恥

哥狗係勁既 點迫都仲係控球在腳

雲加教多十年
護級就收貨

手牌啲人用波叻姐
你見文迪咪一樣用唔掂波下下清
中前場真係個個波底好撚好
無得否認

No Arsene no Arsenal ar

用曬d戰鬥時間啦
返工想掛都唔得

其實 manage 左 expectation 就 fit 哂
= 以前既熱狗咁上下

Arsenal FC not Arsene FC 呀

認真 尋日伊比禾踢得差咩 除左山狗 係得佢先帶到波同夠膽帶

其實 ok
好過燒山好多先

入波果球都係靠佢fake一fake轉個靚身拎波 再傳波比藍斯

Iwobi pass to blue shit pass to laca=goal
佢地盲反黑鬼

老實講，琴日場波收貨，
又有入波又冇456。
賽前預計來緊三場至少失15球，
宜家仲有12球quota，
雲加好大機會超標完成，
好心就少啲批評俾多啲支持啦

失波唔怪後防，怪個前場...

有下遠射差啲

主要係因為lihkg會員義和b

岩牙

一味屌鳩山狗d 人真係好on9

山狗=新間諜

放心啦
雲sir唔係一條傻鳩
輸完一場黑哨波之後就會連勝
大家睇下下場點樣拔刺啦

阿狗最忌

迷雲=假阿

Indeed he is

佢轉身個吓好靚

怕咩呀都輸到貼地啦
柒到盡頭便是型

入雲我信牙
你地班反雲

me真迷雲牙清...

對熱狗真係死硬

今時今日仲有迷雲咩
以為呢幾年燒哂

你咁講一講我放心哂

JUMP了

對熱狗真係爭前四牙

一齊去迷普屋企哭波song啦

你日日都jump
一陣到ching: 內房

內房又跌

內房=0708阿仙奴

內房又跌，針了

輸黑哨咪幾好 比人超技術擊倒🤷‍♀️
爺爺又有籍口 大家又好落台

叫oliver 都係仆街黎

攪住一齊死

og呢？

系，專撚手足

JG HO BALL

迷普先系專撚手足牙，禾同大家一樣刀系真窮柒毒

Olivier not oliver

禾清幫禾澄清

輸到冇感覺

一人一包凍檸荼味薯片

好想食🤤

即刻霸搞事間房，死都唔出返黎

好啊🤤

太子係時侯上返正選
中場中路冇左卡蘇拿之後冇人識得KEY波同轉身
琴晚太子俾兩三個圍都係揚一揚就輕鬆突圍
藍斯奧燒嗰D一俾人圍成日就企左喺度俾人搶

藍斯技術唔夠幼細，太子都係冇卡蘇咁穩

出太子+藍斯既話唔可以比太子上，一比佢上既話又係得返xhaka一個守

照舊迷雲入狗欄睇掉狗糧入去俾佢地食

好押韻

我又join可以嗎-3-
場波幾點踢

假阿，連幾時對熱狗刀吾g

Sick 5 sick 咩系押韻牙...

-.-

我巧多野刀5sick 唔似你貢尾g

未踢鏝之前
依度d手足夠話食硬鏝la

一陣唔小心阿狗然波,小心迷雲狗衝出黎咬你

20:30

路仔尋晚場莫C科平手盤又中
路囝黎有熱浪食

迷雲狗得1,2隻
禾地反雲成村人

今日射咗波 有冇手足fifa

牛奶護波令人放心好多

路囝系冰度比料？ 陣間入反2舊水gun

雲加

不過琴晚牛奶出黎之後鏝鋮都縮後專心踢反擊，係前場好少焗 牛奶又冇好似以前咁鳩衝上去

仲有14粒鐘

禾吾sick賭波牙，gun u =3=

gun 左路囝兩場全中執左幾千蚊了
D咩炒股都是垃圾來，all cash out gun路囝算

個市升內房跌,個市跌內房又跌,ON99

出現了

尋晚睇到奧燒成日係禁區頂lag機
真係睇到想斬死佢

想針

邊個呀開名啦

挽留呀

你慳啲啦大陸仔
高基連琴晚包唔少波都比你話垃圾啦
話人jer你
檢討下自己先啦
你死返大陸啦垃圾

y ar

哦 你中意啦
我廢事口同鼻拗了

中銀截10點，頭先醒起未抽雷蛇

琴日奶一出嚟中場即刻生翻 加一加速過一件 一個轉身又過兩件 宜家阿中場唔用佢都唔知要用邊個了

還條毛，近年足總玩造王者牙

唔用ebanking一早抽定??

I see

抽左30k

成日懶係清泉講啲奇撚怪怪既意見
得一個屌你就話姐
個撚個屌你都唔撚知醜話人jer你
你收下皮先啦大陸仔

抽左50手

想死

三後衛到左樽頸啦可以試下用返四後衛，用返琴晚個陣，高基照出專心掃蕩，藍奶沙睇情況簡兩個出

可參考琴晚車仔，個分工好明確，簡迪專心逗後，bakayoko 專職box to box 法狗做組織控制中場，咁樣個中場先串連到前後

無錢,一手算了

希望你唔中牙

你條大陸仔成日搵爐圍
比人屌就話人jer你
扮少陣清泉啦
阿豬阿狗係清泉都唔到你隻大陸仔係清泉啦

駛唔駛大字牙

其實搶完波無人迎波幫波
有幾下後防搵唔到條中場比波搞到下下大腳
不過哥狗教下隊隊反搶都好勁
琴晚更加係迫到班後防無得抖
解圍都解唔好

唔洗咁燥喎
留返d氣屌球證屌雲加好過啦

轟會踢長傳，阿狗唔會，仲有簡迪都護到下波放都到下波，99lin做唔到呢堆野，只可以專心掃蕩

阿狗下年歐聯凍過水

有歐霸踢已經好好了

尋晚鳩鳩連客串算係咁啦
效果一定好過改造埃及仔先

拎到歐霸咪有歐聯踢，但馬體會呢堆又落黎撚爺爺

高基當返以前咁專心守，有波就比另外兩個中場應該ok

有冇人覺得卡蘇個仔Enzo啲球技球商好過唔少正選 搵佢十年後接班好過
J片：

歐霸得一隊阿狗踢咩

前幾年打前五都會贏到熱猁，好彩啲會贏埋鏝

以家打前五輸就輸硬，但連屈仔都可以輸

鳩鳩護完波要比短波
長波未到家
要有個組織到既中場拍佢先得
簡單黎講老野要學識每個人分工做好一樣精
咁隊波其實可以發揮得更好

有幾下飛剷同上前閘停人個波
不過啲傳波

阿狗會贏歐霸
Nelson 我牛carry

阿仙奴所謂英超列強之一，如果對d歐霸野都嬴唔到既話就食屎啦

上年夠唔係得獌狗一隊踢歐霸啦，咁獌狗又嬴到

你睇返上年獌啲對手先

人地咩人腳牙

今年好睇呀 如果打下體打拿坡里

先殺下體再滅坡里
有說服力咁拎歐霸
季尾人人入雲我信

咪講左馬體會呢堆又落黎撚爺爺囉 你盲定我盲？

佢踢個波上前場出界都好過直接交比對面

咁撚惡既
我純粹想話上年獌條線幾輕鬆姐
咁都要比人屌

都算係咁
不過佢自己都要下啲苦功係傳波到
平時啲短傳都可以交失

算啦，og咁型係可以串啲

梳囉

有球對面反擊好彩高基鏟得走個波
唔係又豬多粒

高基連呢啲垃圾剷到都係負碌姐

人地要落黎撚爺爺咁冇辦法 照道理歐霸冇咁多勁既對手，已經冇咁難踢，咁都拎唔到既話切腹啦

係歐霸已經唔洗對PSG/鍠/疤/拜呢堆阿狗唔會嬴到既波

屌你奶 今晚一過12點就同路狗一齊推返意大利d post上黎

英超隊隊落r 霸都然到冠好似？

歐霸強如我猁決賽都要豬波啦
阿狗盡左力就ywna

馬體會摩狗個堆都唔係好好多

其實佢打掃蕩型防中幾穩陣

一路都冇人technical foul, 由得人地推，阿狗d球員拎黃牌係咪會比人罰錢？冇人去做呢d dirty work

d 手足輸到訓唔著牙，今日甘燥既

屌你老母
抽鳩我猁

弓起你牙

摩蘭奴送禮姐

認同
不過清泉話鳩鳩係垃圾
點都要講返句鳩鳩係垃圾先做到清泉啦
鳩鳩剷波真係好j

無同老婆扑野就要搵人出下火

成隊個個都有人屌垃圾架la, 駛乜咁認真

🤷🏻‍♂️

琴晚啞仔有下foul拎牌做得幾好
無人埋去搶人反擊
foul低對手拎張牌唔駛輸反擊
仲包幾下2打1
啞仔算係咁

知唔知淨買波衫運費要幾多
㩒個運費佢無講

琴晚好似得後防4個冇比人屌

頭套狗真係回塘，第一球應該要救到

咁你又屌我反基

買滿$600 la ching, 一係上fb搵人夾單

出美斯一球都唔駛輸啦
美斯成兩米高手長腳長
第一球接埋呀

成場得高斯尼一下technical foul

搵兩米巨人牙奶去守一定場場0失球

迷美黨
歐霸唔好再出ooo
一月賣走埋佢
美斯做2號龍啦

仲高過美斯

十二碼已經對間諜冇希望

因為99foul都唔使就搶到個波

真，留名

不過啞仔都開始老
傷病開始浮哂面
希望今年拎返個歐霸比佢打下飛機急流勇退啦
做名宿就唔駛比人屌得咁甘

屌奶星，信唔信我聽日走你數唔打cs

佢唔係話依家份約完就退休咩

聽日寫文啦屌你老母

人地讚你都比你走數
狗黎

雲加幾時先肯棄撚左呢個垃圾陣呀
中路又搶唔贏，兩邊又唔夠人攻
尋晚條中場直頭隱左形咁
後防咁多失誤，有一半原因都係因為搵唔到中場去傳

血精加料 不了

好似都要踢到2020年
今年拎完比佢打後備輪換啦
怕佢之後行都痛

信 你走開數有乜好京

阿記欠佢一個英超

足總欠雲加幾個英超，年年都係咁

英超就無行嫁喇
執到個尾彩拎個歐霸都好過無啦
其實啞仔值得踢更好既球會

路狗天日射吾射波打？

咪玩啦，唔係佢既阿狗一早有冠落袋
個陣食住個勢隨時已經拎左英超啦

李城個年
造王者

拎過仲想點牙
人地猁一個都拎唔到牙

屌你牙
反啞仔

人地有R連牙

認真咩 佢算係近幾年最好架喎

英超呢?

改名後有鳩拎過r 連牙

白汁雞皇飯

佢要整焗豬先可以加料

有紅醬嘅野全部唔洗食

唔係想反佢
但話爭佢一個英超冠軍真係得淡笑

其實D廚INTERVIEW要做乜.....
真係煮個送出黎試食??

R連改名係92年………

係好但唔代表阿狗爭佢一個英超冠軍

佢地拎果陣好似仲係叫r 洲冠軍球會盃牙？

其實對曼城我覺得出返豬腦踢正前做支點, 俾返空間山齊士同奧燒喺佢附近游走會好D
山齊士踢正前, 一落返黎拎波就冇用入涉, 扭兩扭有位都斬唔到, 禁區冇人

同埋最關鍵既係隊波既傳控同現位
琴晚做得好差

早兩年曼城都係咁樣搶, 但係傳控反擊做得好(有卡叔), 人地迫嗰陣兩下就過晒打反擊
曼城琴晚好多下一兩野就落到底/反擊3打3甚至2打1
效率爭好遠

如果求其9UP咁我去IN都得啦

豬加拿卡打正前

2&b out

我英國呢邊3點，失眠中

猁狗05年拎果時都係同依家同名

Introduced in 1992, the competition replaced the European Champion Clubs' Cup, or simply European Cup
1992–93球季，冠軍盃正式更名「歐洲聯賽冠軍盃」，比賽也發展成每個星期二和星期三進行。但人們習慣於將其稱為歐洲冠軍球會盃。

冇人入涉 2和b做真係哂鳩氣 ozil又係右邊 得返藍斯

係歐霸先改左名

梳
後至2009年取消永久保存條例前並未有球隊符合永久保留獎盃資格，因此現今的獎盃便是歐洲足協在2006年鑄造的歷史上第六座獎盃，從2006年開始使用至今並會一直使用下去。
我誤解左呢段
原來係改制後佢地未拎過r 連了

可能收左爐先叫你in

貢癲

唔奇啦，點都要試煮，依啲有幾多人工

橙 放鬆d la, 數下一球二球三球...就訓著

一百萬一百萬咁數🤤

矛追po 底褲佬in邊間牙 做大廚—0—？

吊你老母 京乜牙 吾講po你相

你之前成日PO MK仔又話學緊廚,要起你底容乜易牙

乜撚野黎 個名貢長吾妨好食
煮開咩菜架間野

琴晚山狗算做到支點，好都高波佢攞贏位再痴返上腳，係佢朋友奥燒唔多精神啫，無咩現位

屌那星
讀都唔識讀

問題係做完支點攞唔返個波出嚟，仲要傳失咗呢

禾腥港人刀吾sick
你大陸仔典會sick牙

奧燒條撚樣成日禁區附近拎住個波思考人生
仲學人叫高人工續約
痴撚線

Is but la
都係入去嗌乾炒牛河架啦

要奧燒現位射波我冇乜期望 佢又唔係冇射術 但硬係對佢做呢樣野冇乜信心

有乾炒牛河就唔係西餐廳啦下嘛…

琴日ozil係左路有位比佢傳中佢都唔出，帶橫之後比人搶埋

呢位清有經驗

你當我_ _ 咩，真窮柒毒無女青頭

有球右路反擊佢FIRST TOUCH FAIL, 推橫射又飛機

嗰下彈返去中間俾人清都無咁嬲

大戰隱形，(係上季主場對車難得好表現)，靠對弱隊刷數據

開波初段有球山係中間帶波，義和比係左無人mark，奥燒係右有人mark,佢傳左比燒，義和比個位一傳已經半單刀（同一情况對愛牛奶比藍斯入左），有得選佢一定燒先

大家好

呢d高級餐廳會唔會做學徒都有兩皮一個月

我估應該有 仲有長約掛

🙋🏻‍♂️hi

睇清個名就知你低質

應該唔會啦
我覺得愈高級請學徒應該愈低人工

垃圾來

反山狗，容撚易

學徒都高人工過我嗰科最top嗰班友 唔願做人了

想針了

針之前比層樓禾

我又要一層

矛樓牙

狗黎

宜家仲迷雲真係戇鳩

呢幾年仲迷雲果D 真係低賤過狗

入雲我信牙

太多小學雞 比人荼毒

冇乜可能低賤過你

希望大家一齊反燒山

同以家香港一樣，班老嘢阻住哂

易撚到，冇mood撚

其實果球有咩位現到出黎比佢交
更何況交波果個已經交身後，決定左要入番中間
跟本就人地守得好，自己進攻又廢

邊及你

路狗系甘9c

你同sp過大海屌

on9 post

有你係度好難唔on9

呢個真

u=🐶

召喚子普係X

星期三靠曬U了

路狗聽日射波玩cs？

包皮反左未牙☺️

RYO蛇都打得？

我resign左了
可以落網吧玩 係屋企要幫手湊仔玩吾到

準備去NZ?

未決定好 暫時應該幫手落舖收銀

橙要湊仔，落網吧打啦 又唔會斷線

有木人覺得xhaka真系好廢 ，好似琴晚咁佢根本乜都做唔到
不如比牛奶上位，佢轉型做中堅啦
帶唔到波，受唔到壓逼，又慢又鈍

30K唔做,落去收銀

又話有個純防中就會好勁
尋晚有99連係到咪又係廢

自已鋪做太子爺仲好啦

又係大陸仔

佢落去收銀都有30K

對弱隊OK
強隊就現曬形

佢係慢，但其實成隊波都慢，好似都唔知啲隊友點走位咁，次次都要望一望諗一諗先比波。

用返一堆英兵新人，個腦簡簡單單踢波仲好，有位就俾，唔介用幾年時間處於中遊位
一月賣Alexis Ozil Xhaka 入返Song Diaby Bendtner 算，後3者起碼用波夠大路，唔會諗太多，配合返技術型Wilshere 勤奮型Ramsey is ok

阿狗不嬲都係咁，除左有幾場踢得順d波唔洗控再望一望再比之外，其他時間都係要望一望先決定到點比

加上阿狗班撚屌成日唔現位，中場拎波果個一係自己推，一係夾硬比，xhaka多數係夾硬比

唔現位個下on9, 啲人企定定係度痴撚線

你都識講佢又慢又鈍 位置感差 轉身都輸死你

由10年前屌到依家都係咁，訓練都唔知練過d乜

佢依家最佳位置係後備席 冷靜d諗下自去做乜先

咁又唔係
十年前0708
水銀瀉地年代

其實呢啲野好基本姐，點解會撐呢隊西波

誇張手法姐

教練問題

雲加無理由睇唔到呢隊波進攻既問題 由不敗到0708到而家 個差別咁大
況且我地又唔係無好球員 打唔好既話領隊應該比多d指示球員啦

點解我老豆唔係李嘉誠

踢中埸完全無用波能力，覆蓋範圍又細，
琴晚睇完佢再睇簡迪真系...
踢防中要佢撲黎撲去刀5知佢頂5頂得順
後防比個波佢 佢有咩事又係回返比中堅
比牛奶打佢個位起碼中後埸無咁大壓力先

人地皇馬都有摩迪同卡斯米路傍住卻奧斯啦
莫講話殺卡未到果個級數

有冇內戰睇

上季完季後都講易少少入愛字頭Gueye做翻版Kante就好，中場都係掃哂
龍門就搵Heaton, Pickford呢d有火既龍門

大家都知隊波整體上係廢，意見一致

大家都知反雲先有出路,等多一年啦

大家都認同雲加要躝

一年又一年，條死廢老都係唔知醜咁瘋狂續約

聽日我射波

🐶黎

星期三見工牙 請左假
咪射埋星期二

好似已經28碎

見咩工

老細

i banker

腦細

子普係狗

迷山出黎先

退左休冇世翳好快死

路狗去nz 屌鬼妹

呢隊波唔配擁有山狗

決定裸辭
星期五就收佢皮

一味屌山齊士啲人都on9

ryo蛇csgo？

聽日得

法國呢度d 清個個都話唔撈就唔撈

He deserves better

全部得把口 陣間放完監又上去比人勞役

垃圾米八駁都冇得駁

牙奶唔走數既話有3個人，搵多兩位手足都可以全部自己友，唔洗同d on9街外人一隊

系 山神應該去打拜/皇

快走

返六日得13k
嗰晚ot到九點
第二朝遲四個字返
腦細係咁屌鳩我
上星期六腦細打咗三次俾我
我聽都唔聽直接cut佢線

皇/拜都唔要佢 疤有dxxxxx唔駛佢

🍊

好波

Ching好波

青檢討下 我fg 返五日都唔止15k

只有哥仔肯收留

兩隻狗圍埋69就最岩

又撚手足

你哋個個人生贏家典同禾小學都未畢業

屈機

臨走同佢汁番劑

Fg 刀高人工過禾

普子係狗

做乜走得咁趕 你玩鳩佢姐

樓上全部係🐶

U

年尾先搞啲咁既野

我做佐5,6年，一d 唔捨得都無

手足好波，休息下再上路

我係元朗萬芳 好似見到之前成日比人貼上黎個肥婆

著草去外國

依家d 90後吾捱得

跟路狗去nz揾食

話唔返就唔返

收皮la 死老野

Bring 埋me ok?

裡應外合

歡迎一齊join量地之友

啱呀打份工啫
點會有感情
由其有仆街腦細同同事

啱先撞撚到舊同學 hi 9佢但佢唔撚記得我

柒撚到震

好牙 日日互含

過左30碎仲去唔去到

柒多幾次就唔覺

畢業幾耐

咁又唔問佢地借錢再問ryo 蛇借

試過
仲叫我唔好扮熟搭訕，好娘

有學歷/成就好易 btw大部分金庸行業唔計分

係子普係狗

一樣姐

Yes

抵啦

得Cfa 有矛分牙

三年了

佢： 哦，hi, bye

跟住你係咪咁同佢講

簽賣身契梗係簡單

子普樹大招風惹人狙撃

成班撚屌成日j 擊me

冇牙 大部分地區都扑哂金庸狗
投資移民啦

J擊普狗人人有責

我記得係我讀大學果陣就扑左 好似因為支那移民潮

冇data開唔到戰
山齊是士最勁

橙，同域子一樣

又出現了

冰位手畜甘大整蠱

有無手足有acc 多俾個我牙

吊cfa 冇撚用，早g 唔考

又9c

跌到第六
衰過熱利

咁改名算

技術性調整

新絲打留名

問羅賓
佢賣ac的

reported

我都report 佐你有分身

燒山=雲加阿仙奴盛宴下的廚餘

才子

😒

Alexis Sanchez lost possession 15 times in the first-half vs. Man City, more than any other player on the pitch. [@ChrisWheatley_] #afc

@米八,開工喇

佢分身係子普係X

老老實實 哥帥呢兩季係咁買人

Sane,jesus,根度簡，b華，史東斯，艾達臣，巴禾，Mandy,丹尼臣，獲加

根本玩鳩哂

13 - Arsenal's subs have scored 13 goals in the @premierleague since 2016-17; no other sides' have scored more in that time. Impact.

12 - Since the start of last season, Arsenal have conceded more goals from the penalty spot than any other Premier League side. Clumsy.

唔係雲加?

後備有得出?

仲要本身仲有阿古路 施華呢d老臣子

雲加好波

Win % M Oliver as ref
Man C 69%
Leics 64%
Chelsea 55%
Spurs 54%
Man U 43%
Liv 42%
Sou 36%
Stoke 35%
Eve 31%
WBA 30%
Swa 29%
CPal 27%
Ars 20%

啵！

屌

Arsenal % of headed goals in a PL campaign - top 5 seasons

2017-18 - 32%
1992-93 - 25%
2016-17 - 22%
1994-95 - 21%
1993-94 - 21%

More
Worst win % by referee for Arsenal in PL history:

Oliver 20%
Poll 38%
Dean 42%
Riley 48%
Atkinson 49%
Rennie 50%
Dowd 52%

佢教親隊隊都有好人腳，冇既話就買到有

琴晚有手足吹奏哥狗，我真係不敢苟同 買個龍都35m

講到雲加無買人先輸咁

買完有成續喎

我地夠有買水貨啦...
買完大戰又唔出,幾ON9

又係度迫害山妹

係呀，佢套戰術理念要d球員全部好好技術先執行到，要好似疤狗咁／係咁買人先踢得到

如果唔係教豪門既話根本就唔得

boring boring Arsenal!, 呢5季都係冇前四，哈哈

成績重要過開支好多啦
當初好似50m 買sane 都比人瘋狂屌, 依家不知幾屈機

曼城買咩人都係50m

今場對鏝入左波？

ok, 下場對熱刺繼續坐後備
咁最少唔洗0入球

唔係呀
買mendy 60m
跟住收咧

講緊正選唔出佢.....
當然買唔買到勁人同夠唔夠多勁人都有關係
但想講既係根本問題就係雲加排陣
成隊勁人,但全部都唔夾/唔識針對部署
咪同野心愛狗一樣,投入同成績唔成正比

今季洗左2億
英超轉播俾返1億佢，賣人個到又差唔多50m
其實唔係洗左好多
不過係人工真係貴
係得雲狗先會攬住d錢入棺材

Petr Cech continues his record of never saving a penalty for Arsenal in any competition.

13 faced
13 conceded

CG好似得一兩次係唔覺意捉到路,其餘都係撲反方向
不過兩季多少少失到13個12碼又係神奇

二分一機會
次撚次都錯，真係得佢做到

全英超救12碼最廢真係施治

頭盔狗

當計埋中間三分一機會，都可以唔中

雪一雪Xhaka先，條友呢兩個月差得好緊要

Ryo buy ps4一齊玩啦

貢撚rich刀矛ps4

ryo蛇借晒d錢比路狗咪變poor囉

為左朋友買FIFA自己都唔買PS4
真漢子牙

玩咩驚

想問ryo蛇借500 買大富翁

還我ccc尼

Ryo 可唔可以借錢我買二手monhunt

去做祖迷 就有

RYO蛇可唔可以借錢我買SWITCH...

鬥心失波

隊友太廢，又無鬥心，唔識走位配合

吊哂你地老母

屌腦細？

叫佢升你做manager

而家唔係MANAGER?

芒果奶西米露 涼透心~~~

靚仔果然係大哂

你型過路狗

咁升做GM

你大隻過路狗

雲加怒轟英超球證水準每況愈下

【體育】阿仙奴作客以1:3不敵曼城，領隊雲加把矛頭指向球證。

兵工廠近年每遇勁旅皆「卑躬屈膝」，今場亦不例外，戰至英超第11輪已遭遇第4場敗仗，雲加（Arsene Wenger）自然不是味兒，並把責任推卸給球證。曼城所入的第3球存在越位之嫌，雲加憤怒表示：「英超球證的水準一季比一季差，球證做錯了，曼城的12碼根本不存在。」

這位兵工廠領隊無懼被罰，公開點名批評球證和球員，「史達寧是插水，他很擅長插水，而且曼城攻入的第3球也是越位在先，你們看到，我也看到，我不是想說曼城沒實力，但是今場比賽誤判發生的時候，我們正是當頭起。」

「總體來說，今場比賽是勢均力敵，旗鼓相當，曼城控球較多，但阿仙奴在危險地帶的威脅較大。」雲加舊事重提：「上季作客曼城，我們被兩記越位入球攻破大門，記憶猶新，顯然球證做得不夠好。」

圖片來源 : ©AFP

靚仔邊有人憎，睇下OG就知

.........

禾好撚憎你
咁成功咁靚仔都有

學到野了

蔣智式

路神

有無真毒PRO

呢個鐘數唔係叫真毒，係叫廢青囉

講得好

不過都冇人理我架la

太多廢青都係真毒
路狗唔係

我真毒牙 tmr pro

考完試可以日日打機了

呢到啲青買野玩開卡cum卡 無限支出 吹奏哥狗

個個咁有錢唔奇嘅

成個月唔射波對路狗黎講已經係achievement

解除成就
白金達成

鄭小姐跳舞仆街 跌斷腳險死！

技安餵貓論

四球honey

REAL???

呃牙婆棺材本

成堆mk圍爐

100%真

岩岩訓醒

成堆cash放枱

pccw ma

打爆孖寶未

佢都叫人生然家仲頂到
一般人真係立刻針了

咁你又未針…

我就系俾佢地撚到咁

ME睇左好耐心理E生了
連E醫刀話禾好彩捱過呢關咋

又一齊hey 0我 吾想做人了

快

未 好耐無玩

死

個個都想針
咁冚po產啦

收工睇醫生 準備射波

豬波不傾波 少有

黑哨
真係變左中遊
雲加好撚鍾意343

借黎玩下

99lin 打最後一個真係得佢諗到

ryo蛇聽日3點3打cs ok？

你牙爺=牙爸個老豆
但反而去問牙媽
強上媳婦

應該得

劣幣驅逐良幣

我都諗

高基連可以前插 兩個翼衛可以拉後變返433
雲加

D野你牙爺佢中意典分配由佢啦

橙 講成世

煩到

自己買啦垃圾

我係垃圾

路狗有咩唔係問ryo蛇借？

tvb 劇情，可能只係留俾親生仔呢

女

4個，搵多個就可以5條友自己打，到時禾gun住路狗做戰地記者

佢真系垃圾

佢有時可以all kill，巧撚勁

比哥賊用陰招玩死

典型阿狗

試過比牙milk開咪吊我唔衝企係到做乜柒
之後你地死哂我一個搾住把散彈 殺哂對面4個win埋
牙milk即刻靜左

好型
唔怪得溝死女

想要

一場手足🙏

點樣upload片
佢直接send條片我save左系手機

渣ga，你就咁send俾我咪得

貢呢到d手畜矛得睇牙

禾5g牙

wfc

Tg啦🤤

Po住圖先 一間有人教再po片

TG 谷 send 咗先啦

係咪yoona黎架

快啦路狗

屌 喺度po link 得唔得

喺tumblr好似見過好多次

又放流料

如果係佢應該好快傳到

你個fd點sd比你呀

[url]LINK呢[/url]

依家先G 呢個po 係禾清第一個po

有矛手足教下典upload片牙

係咪有阿狗tg谷

開個tg谷比手畜入咪得

Tg 可以send 片喔

Whatsapp左比會然沙加問佢拎 係街吾想燒data

FIFA pro club group黎 咩人刀有 疤狗拉b刀係入面=.=

茅人挽了

召喚xhaka

👆🏿

唔好益班契弟
pm比me OK?
我再開心些牙出去🤤

個個睇緊片 靜晒

佢地挒緊j 無手覆

路狗垃圾

搭緊車點睇牙

唔敢

有色心無色膽

唔想驚署見

渣ga

今晚有無PRO

係公眾地方睇咸片犯法咩？

@禾清

公眾地方行為不檢牙

禾🙋🏻

何sir又中

又一個6c

你校到最光睇咩？

搭村巴同隔離個c9貼住膊頭.....

又幾好j

你靚仔先貼住你姐...
禾呢毒撚矛人敢坐禾隔離

有冇人覺得B24同COQ狀態有d上升
踢岩位好左d 但前場組合真係

系 你醉sick ball

冇

coq 專心防守is ok, 進攻？不了

多謝

系掛撚 g 咁多
自己 google 啦吊

K6 大梅 Monreal 3 個用波都好過佢...

對於有乘客公然在交通工具上欣賞色情電影，有法律界人士表示，在公眾地方播放色情電影，若令旁人感到不安，可報警處理，而涉案者的行為，已可構成在公眾地方行為不檢罪名，最高刑罰為監禁十二個月。

岩牙 只要餘下賽事全勝....

五毛都咁樂觀

坐完最多咬老綜 怕乜？

又引域囝入黎

乜牙 個人意見不代表域囝立場

返屋企慢慢J
不過人造人就睇下算

台慶劇 誇時代

牙milk可以開定po吹奏了

仲有人睇tvb

Tvb台興月咁多劇集可以足不出戶了

Ali Bobby 張生 陳豪

吾睇tvb吾巧話自己系腥港人

大陸囝先吾睇tvb

Yes 見到卡士咁勁就知不能錯過

哥賊唔敢明刀明槍同雲加鬥

椰子教西咸

套野幾點播

monreal 10月最佳

呢套應該唔差喎 真心

仆街啦

屌 打個J訓

8:30

醫生紙已拎

19000 IQ....

人生贏家

19000 will say Wenger is overachieving

呢個樣個個都似啦，未又鳩嗡

允兒老江湖嚟，屌到冇哂感覺咁

射波狗

同OG話自己樣衰有咩分別=.=

屌 以為你地睇咩咸片
原來成年前台仔line group係度share個d

Yes, 冇分別

一隻射波狗笑人射波，同一個毒柒話笑人地樣衰一樣

流野都咁興奮

流還流
條女本身唔差既

冇記錯有兩段片
駛唔駛揾埋後半比你地

做乜咁講禾牙

未掂過女仔，有得睇已經好開心了🙏🏻

豹哥why要改名

蒙縮可否不要老

重新出發

🐆縮鎮廠之寶

希望啞仔 梅毒 夢遺都可以係阿狗退休

How about 燒山

躝

炮縮幾時出黎波聚牙，限30碎+

本田翼世界第一

炮縮日日都生日，幾千歲都黎緊

驚俾你地串，我又毒又肥又矮

我唔碎， i am one piece la
路飛

pro

聽日仲有無廢青ca

你先係廢青

me 刀係肥矮毒柒
仲有冰個30+

我，你，路狗，ryo蛇，欠1

ryo蛇有冇3lv牙

沒有

冇唔打得rank，你快啲上啦

渣ga
岩先上車 拍八達通點知負左錢 又無散紙 同司機大佬講：唔好意思我冇散紙牙
司機大佬：咁由佢啦 下次先比返
好人到

炮肅已經係阿post五朝元老

咁Mochi

唔上啊

應該是女司機來，想幫路囝含

撚g負左錢咩 得返一張五百蚊紙 一個硬幣刀矛牙

新宿黑豹

即刻落車 唔好 唔好係架車度

袋住成個月零用出街

依家愛回家又有炮哥

見你型棍先唔洗比

吊你老母又jer.....

快d 3lv啦ryo蛇

Og 你上車成班女係後面衝埋上黎，司機想收都收唔到

讚你又話我jer你

下次先比即係幾時

日日搭地鐵都比後面班撚屌推

好耐了

星期三路仔出料俾司機，夠佢食幾年啦

開咗吹奏po

果班女黎，爭緊邊個幫你含先

霸王車

誇世袋

佢地想磨你屎忽

元老

迷普我忍左你好耐

禾呢d柒毒想人有少少身體接觸刀矛機會

唔慣豹肅user name唔係鯨的心

Me gun左做禾清隻狗了，老子什麼都不怕

Peak hour搭地鐵典會矛身體接觸牙

禾做緊u隻狗

係 以為有新會然入嚟挽

路囝：咩系地鐵？？

跑得慢 唔夠快

巧少搭狗鐵-,-

禾清 : 咩系公共交通工具

一齊gun 禾清

女司機留左電話
下次先比

Me,new 會然，你巧

法國阿狗巧多垃圾會員

然家圍爐

All 🐶

me 新絲打

豹叔永在禾心

你留返d 位置俾域總就夠

笑撚死熱狗少年軍執柒左😂😂😂😂

🤷🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

幫手推啦屌你老母

找數啦屌你老母

亨利看好尼基迪亞

前阿仙奴射手亨利欣賞尼基迪亞的潛質，希望他未來成為兵工廠新一代球星。

18歲的尼基迪亞在聯賽盃16強梅開二度，幫助球隊2：1擊敗諾域治打入8強，因此一戰成名。

這位新星在該場比賽落場15秒便有入波，加時又射入奠勝一球，令到亨利也為之拍掌。

「我在U18梯隊時已經和尼基迪亞合作過，看到他的聯賽盃入球令我興奮，但我不感到意外。他是一位勤奮的球員，用心聆聽，非常落力改進球技。他會不斷入球，即使去到60歲也可以，因為他有禁區殺手的特質，對陣占域治一仗已經表露無遺。」亨利在太陽報專欄寫道。

亨利又指，尼基迪亞強項是踢法靈活：「尼基迪亞擅長傳送及走位，而且在門前觸覺敏銳，很少錯過機會。只要他有足夠自信，一上場便可以入波，就是這麼簡單。」

推左意大利統一先

哥迪奧拿：任何球隊都可擊敗曼城

曼城今季繼續保持不敗，但哥迪奧拿對於這個不敗絕錄並不感到突別高興。

哥迪奧拿表示曼城雖不敗，但並不代表一定會贏得今季英超。

曼城3：1擊敗阿仙奴，今季所有賽事保持不敗，加上曼聯不敵車路士，現時在聯賽榜帶出8分。

不過哥迪奧拿強調曼城不是無敵，並希望他的球員不要認為自己無敵。
「任何球隊都會輸波，所有運動都一樣。過去發生甚麼事都沒意思，你可以今季贏歐聯，下季輸，任何運動都是一樣。

「所有球隊都可以擊敗我們，阿仙奴都出盡力擊敗我們，但只要我們比上季更努力爭取英超錦標，就可以贏。

「英超有五至六隊強隊，上季我們只贏得兩次，分別對曼聯和阿仙奴。」

負評佐

嘉倩帽鳩普子

Congratulations to Nacho Monreal, who has won PFA Premier League Fans' Player of the Month for October.

有無睇電視
條女好淫

支香檳好貴

陳豪型到

陳豪宜家個頭好撚型
對住大波星人咁多年都可以唔脫髮 痴撚線

Sick野wo

睇下我哋阿Po個個

典解得你個回覆有時間既

king 下波

???

成個Bale咁

會然名隔離

可能真係吊到脫髮所以整呢個頭

其他人留言刀矛

仲講....一陣卑做安鎮權我突爽三攻爽尬串穿埋綿雞埋兇

都係豹叔高質
成班人傾tvb 阿po已死

禁一下就有得顯示時間
你唔小心hi到姐

路狗=.=

包皮係咪發燒 做乜愈嚟愈醒貢

就係冇發燒都咁醒

依家先知可以咁樣禁去轉時間

Ys iq 60變65

路狗係唔係pro

聽日打幾點?

98

三點

咁我應該得

點解達哥唔玩FIFA

wwe

TOT

C朗美斯打WWE

痴線c7

點解唔係丹比利同阿里

近日流出的天堂文件（Paradise Papers）披露，愛華頓班主莫施利（Farhad Moshiri）以阿仙奴股東烏斯文諾夫（Alisher Usmanov）提供的資金入主球會。換言之，真正掌控愛華頓的人可能是烏斯文諾夫。
《衛報》著名體育記者David Conn援引天堂文件的資料指出，擁有愛華頓49.9%股權的Farhad Moshiri 至今仍是USM控股公司的主席。而USM控股公司是由持有阿仙奴三成股權的Alisher Usmanov擁有的。文件同時顯示，烏斯文諾夫在購得阿仙奴股份後，曾將一半股權贈予莫施利。後者在準備成為愛華頓股東前，將他的阿仙奴股份售回給烏斯文諾夫，然後讓自己有足夠資金購買愛華頓的股權。故此，莫施利基本上是用烏斯文諾夫的資金成為愛華頓最大股東的。
如果資料屬實，代表阿仙奴主要股東之一的烏斯文諾夫有可能具備影響愛華頓的權力。不過，英超聯盟有條例禁止任何人以各種形式同時控制兩家球會（如有人持有逾10％某英超球會股份，不可以持有其他英超球會股份）。

Usmanov dirty af

全部都係為左搵錢

ryo蛇唔上3lv有五個又有咩用

係為左搵錢就唔會洗咁多錢啦

5個打休閒

Og 貢天真

諗下都覺得on9

洗白白牙
佢間天然氣公司都係....
歐聯都成日見到佢贊助

想學野

Usmanov同普京同一陣線

侵仔都係雲加營

禾清po過
Alisher Usmanov, potential Arsenal chairman, is a Vicious Thug, Criminal, Racketeer, Heroin Trafficker and Accused Rapist

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Michael Emenalo steps down from his role as Technical Director at Chelsea. #cfc

Arsenal have lost 4 of their first 6 league away games for the first time since 1981. #afc

Arsenal's PL away results this season:

0-1 Stoke L
0-4 Liverpool L
0-0 Chelsea D
1-2 Watford L
5-2 Everton W
1-3 Man City L

#afc

法國包皮幾好記性

google姐
記得po過但唔記得detail
同埋記呢d有撚用咩

Wenger on loss to Man City: "We were always in the game and I believe honestly we were really unlucky."

Wenger: "City are strong enough not to need that [help from officials] and it’s very difficult to swallow. I’m very, very disappointed."

Wenger: "We respected them too much in the first half and then the second half when we came out we looked always convincingly dangerous."

有無手足熟東京

熱

Yes 東京熱

達哥嬲嬲豬

聽日又有得見條女喇 個個禮拜都好期待，但係又怕完咗個course就無咗

成班野玩壞阿狗

屌解牙 我想返屋企姐

入錯屋

on9達

dunno do wt

有排都出唔到去

扭到出去

點解完左個 course 會冇左條女

嬲到爆粗

會唔會比FA追究

BAYERN BACK FOR ALEXIS

Bayern Munich are set to re-enter the race to sign Alexis Sanchez from Arsenal, ESPN claims.

The Bavarian side were linked to the Chilean in the summer but backed out of making a move for him due to the cost.

Alexis saw a move to Manchester City fall through but he is said to be open to a
January move and Bayern’s struggles at the start of the season have prompted them to consider going back in for him,

走啦，俾雲加賺返筆退休

好想睇佢係拜仁失敗

炮子又去旅行

好rich

Sergio Aguero handing the black box to the fourth official.

過數

咁都擠到對波喇出黎

Monreal拎左player of the month

No la is 真波

做乜撚 好撚扮野

有日上上下網 見到有間野叫中銀膠囊塔 棟野幾特別
好似有airbnb

變撚哂啦

明明專登Show比人睇 又要扮遮返

班返工狗死哂？咁早訓

They始終都係奴隸

無咗機會去見姐，依家都唔敢平時約佢出嚟

垃圾

Jen boy換左iPhone X未？

@新宿黑豹

有一部到手 係女人到
第二部要等11月尾

我認呀屌，如果唔係柒毒廢細膽，一早就晚晚屌女啦，使上嚟叫春？

係公司玩完
麻麻地
等下一部

Year 2 已經驚第時乞食是否正常

有冇試下個case岩唔岩

睇你咩科咩成績，大部分嚟講都正常

岩啊 我過幾日影張相俾你宣傳下

讀BBA = 迷普

Thx手足 矛錢買iPhone X

讀完好似唔知為咗咩咁
有冇得fast forward 拎張沙紙算

會唔會太遲 你用錯字應該係：
Year 2 先驚第時乞食是否正常

屈G黨都冇錢

都得

麻煩你fast forward十年睇下條死野死左未 仲係唔係阿仙奴食緊塞米

條老坑擺c治打前鋒都會有人迷 算喇手足

唔洗客氣

佢夠膽咁早我反而敬佩佢真on9 終於肯揭個真面目比大家睇

條死老嘢仲教緊，不過佢2020年公開屌FA屎忽之後就英超全勝奪冠，過多年攞埋歐聯，之後年年六冠

俾triple價錢買電話殼，但要同OG互射兩次得唔得

計埋好似買左3個 咁係咪即係6次

Morgan Schneiderlin and Kevin Mirallas were sent home from Everton training

The duo angered coach Duncan Ferguson with their apparent lack of interest

Ferguson told them they should go inside if they weren't going to try... they did

Midfielder Schneiderlin and winger Mirallas were then told to leave Finch Farm

This happened on Saturday and neither man played in Sunday's win over Watford

Mirallas posted to Instagram on Sunday, writing: 'It's a difficult situation for me'

我真窮 邊似你地咁有錢

搞事狗唔要

West Ham lost 4-1 in Saturday evening's game against Liverpool at home

Slaven Bilic has only overseen two Premier League victories all campaign

Sportsmail understands David Moyes will be his replacement on an interim basis

Bilic revealed his disappointment as he left the club's training ground on Monday

猁

禾年年都幫襯你買禾
有時主客買哂添牙

咁算啦下個月先

between 你真係好似日日都唔駛訓咁

岩岩畫完傑志隻字，依家訓

橙
Nite

sleep is for the weak

Hi Tuesday

What Happen To Tuesday

牙milik領軍主演

fuck off tuesday

咩事牙成個無人推po

Kane and Winks set to withdraw from England squad through injury.

好眼瞓

又要返工

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

希望今日個市升

u:內房

乙b:想jump

jump了

All,針 啦

閱文唔知中唔中

屌你老母，又避戰，留力對爺爺

阿奶個d 就咁恨打

今晚先g

好似今日會回水

食屎啦百一萬先穩中一手

屌唔知住邊好啊 邊到方便搭新幹線又多野行

大戶唔使食牙

Mourinho on September 30: 'We never miss the players that are injured.'
Mourinho yesterday: 'We missed some important players.' #mufc

我覺得佢越黎越痴線，有d似侵侵

抽得20手應該中唔到了

可以抽x鑫

今日開始入飛拿？